一人一間比人吹奏但好伏既舖頭

錦麗
又細碗 兩啖食曬
味道又人造
又多味精 食完口渴
又貴 一碗 $5x 未包野飲

我是旦搵間粉面食個牛腩麵好過

一芳

M記

黑門市場

元朗鬼巴士

九成拉麵鋪